[從今日起] 9成阻膠係臥底或藍屍, 打唔打埋自己決定, 唔敢打就咪撚好似女人咁上連登投訴

如題
係現實成個鵪鶉咁
個個星期重複,又唔諗下點解決
只係識上連登投訴, 個個星期係度呻吟
好撚閪煩呀屌你老母

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

講撚左10世
但香港人次次都心軟
比阻膠感化

打錯
唔係感化
係膠化

阻膠9成係臥底同藍屍
藍屍唔撚睇連登既
臥底你越叫唔好做, 佢就越係要做
我想問
你條撚樣個個星期都重複係連登開POST屌鳩人阻撚住晒有咩撚野柒用?
話比所有連登仔聽自己軟弱?

你有冇見用火遁術叔一燒果幾條友會上黎呻吟?
呻吟係證明自己無能渣